[愛回家] 有冇人同我一樣好憎Terry

變聰明前:
已經不能用弱智黎形容佢
次次見到佢都好激氣
唔知條on9仔係度做乜7

變聰明後:
唔知邊度黎嘅高高在上態度
已經唔係變聰明咁簡單 只係變陰毒左
見到佢窒大小姐個下 真係

兩面都不討好嘅角色
佢都真係第一個

正皮 好憎佢
負皮 好撚憎佢 快撚啲cut左佢個角色

好憎聰明後嘅佢得返一個樣做戲

正皮 樓主on9
負皮 樓主好撚on9 快撚啲ban咗佢個ac

真心唔掂 唔知係度做乜7
黑住面大聲啲講野就當係

巴打 你真風趣

屌你老母 可唔可以變返低能仔Terry
好掛住佢同kc hehe

變叻頭幾集好正
依家衰到

變叻之後編劇好似唔識寫佢佢d戲又carry唔到
都係俾佢變返蠢算

做返on9仔好過啦屌

KC硬D應該都會俾吓面，但見你咁淋terry實踩到上心口

仆街編劇，快啲質池美麗比Terry啦

好有同感

都唔知將terry 變醒個用意係咩 反而變得好討厭

Icy好正

最不理解嘅係
佢變聰明點會連性格都轉埋
本身佢變聰明都已經係夾硬黎架啦
以為佢過幾集就打回原型 點知死撐足咁耐

Ok
因為terry 咁
公司線同龍家線開始有變化

想睇變叻既佢同ma姐啲對手戲

有冇機會蠢返

佢拍D片幾搞笑

唔知點解變聰明嘅佢 覺得佢做啲戲好似陳錦鴻

Terry 做ON9 真係世界級
變叻之後D戲真係唔掂

好正！霸道總裁

做番on9仔好睇啲

屋企人都唔顧，唔似睇緊愛回家